墨西哥菜

話說邊度有正既墨西哥菜食到
兩三個人食

墨西哥

美國

百里香

Cali-Mex囉

BTW 呢家香港最大連鎖墨西哥菜係咪Cali-Mex?